[核彈] [推上國際] 鐵證！香港上Facebook都要翻牆！

啱啱見到呢單嘢，我試過真係上唔到呢個Facebook Page

［ 求炒車 ］ 有無人用香港VPN搵到呢個page?

有冇多啲香城手足試下係咪真係唔上到

有冇外國巴絲可以報吓情況

有冇IT大神指點情況係咪正常

十連開始

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

乜都未有鐵乜春證

8/10

你自己都上唔到，點會唔係鐵證

9/10

10/10

其實⋯⋯有機會係個page owner有揀地域
所以除咗指定地區之外
其他地區都未必上到